# auctus-dashboard

Das Dashboard zeigt Informationen zu "auctus" an, in dem es das "auctus-backend" auruft und dort Daten abholt. Es ist ein Kotlin Multiplattform Projekt das einen Serverteil besitzt, um sein Frontend
auszuliefern und als Reverse Proxy zu dienen.

## auctus

https://auctus.org/